林鄭記者會總結

對唔住香港市民，多謝哂咁多人既意見，
但我一定唔會下台，要投訴既搵番佢地，
完